如果TVB唔搵張衛健拍劇, VIUTV搶啦喂

我諗唔到唔搵張衛健拍自家劇既理由

SOR,睇少左張衛健
以張衛健既級數同風格, 直頭係可以拍NETFLIX同FOX+自家製針對亞州市場既劇集,好似黃秋生咁

viutv叫得郁佢拍劇既話,我即轉台
人生暫時未轉過viutv睇任何節目